[I/An懷舊] 感動廿年回到最初 - 天堂 Red Knight

完全無人講既??????????????

屌你老母留名

同電腦版爭好遠

龍族 VS 天堂